負評王 唯唯 生左個女,大家有啲咩恭喜嘅說話同佢講 ?

【怕血唔敢剪臍帶】囡囡喊得好嬌嗲 唯唯：今次我慘喇!

梁烈唯老婆Tina約5點左右入產房，好快就出番嚟，自己一直陪伴在側，太太仲問點解唔會痛，醫生解釋因為開刀，所以唔會痛，由於前面有塊布遮住，所以開始生都唔知，醫生仲問唯唯有冇拎相機，唯唯仲反問醫生：「吓!要拍咩，得我哋兩個，跟住啲醫護人員就話拎出嚟，就可以拍!」

唯唯又話見到老婆個樣有「哎吔哎吔」，佢就知道開始緊，即刻拎個cam出嚟，又畀啲相老婆睇，等佢分散注意力，之後醫生又問唯唯睇唔睇，唯唯又問睇咩，醫生就話睇囡囡，唯唯即喺度笑，第一眼見囡囡，就見囡囡Karina個頭好似想開眼，唯唯見完囡囡個樣，再睇老婆開刀個傷口，即嘩咗一聲就坐番低。
佢仲入產房時，顧住拍片同影相都冇咩感覺，直至放低啲嘢，護士幫阿女整理好，當時就感受好深，包住囡囡畀唯唯抱，佢話：「嗰一下好感動，覺得我個囡終於出咗嚟，要多謝我老婆，因為佢好辛苦，陀咗好多個月，o依家母女平安都好感恩。」
唯唯又話自己唔敢剪臍帶，怕見到血，佢講：「我一定做唔到醫生!」唯唯目前覺得B女似外母，有啲人就話囡囡似老婆，其實o依家好難作準，每日都會唔同，似邊個都唔緊要，最重要係健康同快樂，唯唯稱囡囡喊得好嬌嗲，佢又話：「今次我慘喇!都多謝朋友關心，就咁睇呢，囡囡7磅幾，有啲肥肥哋!」

生女有兩條jer

g

下次生仔就老婆有啫啫

再生就佢頭頂生jer jer

雞

由今日起，送佢返大陸生活，感受做中國人的榮耀，我估應該好快有哮喘

不能描述的天氣

因住未滿月就死女

個女係咪叫環奈？

咪又係雞

希望個女生性做人唔好好似個老竇咁

死共匪不得好死

我真係恭喜你呀

負皮王得兩個負皮